[狂賀]喬斯溫登退出DC超級英雄電影《蝙蝠女孩》

曾執導過《復仇者聯盟》（The Avengers）、《復仇者聯盟：奧創紀元》（Avengers: Age of Ultron）的喬斯溫登（Joss Whedon）在 2017 年 3 月加入了華納兄弟影業與 DC 陣營，將為其策畫《蝙蝠女孩》（Batgirl）個人電影；對於這位漫威電影世界觀前期重要功臣的跳槽，雖然相當震驚，但也讓人期待 DC 擴充宇宙的未來。

不過根據 THR 的報導，喬斯溫登正式離開了他一直在構思劇本且將親自執導的《蝙蝠女孩》個人電影，「《蝙蝠女孩》是一個相當有趣的計畫，而華納與 DC 也是如此給予支持、合作的夥伴，但我花了好幾個月的時間才意識到，我真的沒有一個好的故事。我很感謝傑夫（Geoff Johns，DC 娛樂創意長）、托比（Toby Emmerich，華納兄弟影業集團總裁）以及所有在我到來時熱烈歡迎我，並且在我…嗯…失敗？的時候也能夠這麼諒解的人。」

雖然在喬斯溫登給出的聲明中表示，是因為自己想不出一個好的故事來描繪，不過在 THR 的報導中也有提到一些業界人士的說法，有人透露喬斯溫登在經過將近一年的努力後，仍然無法破解《蝙蝠女孩》電影該以什麼樣子呈現；另外也有人提到了現今社會風氣的問題，假如喬斯溫登要執導像這樣以女性角色為主軸的電影的話，或許會受到大眾更嚴格的檢視。

走在個弱智導演，Batgirl都可以拍爛既話，dc真係可以執柒在佢

抵啦
拍到WW賣性感咁樣

又唔係JL先開始

明知唔得,總好過硬上馬

慘 一代God of the Nerd俾兩間公司玩殘

緊係JL攪爛後叫佢拍 batgirl個wb高層
已經wb比開刀炒撚左
個新wb dc阿head已經唔buy佢
無晒support拍條毛
好聽咪自己話走唔好聽咪比新dc戲ceo放棄

dc而家靠溫子仁同埋ww個女導演
不過唔改變制度既話都係無咩用
高層咪撚插手啦

Nerd God返去拍電視劇睇怕可以再戰廿年

走左個弱智導演 仲有班弱智高層呢

上星期先講華納首要項目

wb高層有咁生性先好

dc狗仲係以為joss搞爛dc
留名等睇dceu執柒

Joss的確有份搞柒jl喎
好多on9 尷尬笑點都係joss reshoot 加上去架喎
堂堂Batman搞爛gag 睇返原本trailer 好多對白都比佢改左/del左
當然唔止joss有問題 wb高層都好大問題

睇見Joss由一代英雄片功臣，變成啼笑皆非既狗熊，真係百感交集，希望佢轉玩其他片啦，話曬佢開戲時好認真做功課

有咩問題

搞柒左的意思係原本好地地但一由佢搞就變柒左先算係

邊有人知由zack搞到尾會係好d定再柒d
我地又唔係內部的人

算啦 DC9仲未接受到現實

Joss換左danny elfman搞配樂 條友完全棄用mos bvs soundtrack 你再聽返bvs junkie xl soundtrack 係有feel同match返個scene 但jl既配樂完全不知所謂

好多柒既笑點都係joss加上去 something is definitely bleeding my toes hurt.....呢d對白cut曬既話唔影響劇情之餘 睇上去都無咁尷尬

一開波BATMAN場打戲係由JOSS拍既 拍得幾好又冇人提

放心，宜家會變「場打戲拍得好柒」

咁都係要鐘意BVS既人先有FEEL同MATCH啫
唔鐘意或者未睇過BVS既人FEEL條撚咩